晚餐。。。。。。

點解有蘋果同菠蘿

你呀媽想毒死你

我媽話屋企d生果冇人食就加左落去

狗飯

你屋企隻狗咁好餸既？

難怪減肥成功

豬餿

你又恰呀b

噁吐物就唔好影出離啦

今餐唔多掂喎呀b

講到你冇份咁

強勢回歸 咁先係羊ching

變左水果炒飯?

支1持

好似嘔出嚟要再食返咁

屌你老母

對唔住。。呀b..好核突